留意到好多mk的英文名都特登改隻字母但同音

eg calvin kalvin crystal krystal

扮特別？

利申 paul chan

你係paul chan?!

Paul chan

jason J神以為自己真係J神?

好彩我唔係

48歲了(paul chan)

屌你我識有人叫jaxon

德文同英文都係咁

好彩我叫 ZeroZ，實冇人同我撞

好彩我叫陳生

改k都好 改x好mk

我叫Zky

估唔到你邊個係paul chan , 你果個年代應該係paul hill

我叫 GodZ好彩冇人會同我撞 hehe

你叫wickham

jaxon wang 王裕泰?

有XYZ字係入面

其實cal kal kel vin 係唔同發音

wickham係姓黎